好撚無聊買咗個uber外賣箱!

雖然係仿製品
但貪佢夠大質地又唔差

［岳義士攝影集］細細力支持下岳巴吧！ 《自由山岳 Whirzero Photo Album 》

有錢買書

好似唔錯

細細粒嗰個鎖匙扣幾得意

你！唔！係！外！賣！仔！

細細粒個鎖匙扣係邊度買? 好得意想入手

淘寶的